一人一個奇怪嘅習慣

摸完自己隻臭腳會聞下隻手
啲指甲搣多過剪

聞耳屎

剃加拿大毛
剪j毛

隻右腳踢到嘅嘢要用左腳踢返一次

一手揸落下面啲毛扯，扯甩幾條毛覺得好正